申請政府工一問

想問下大家
小弟網上交左關員 入境同郵務
幾時先要比自己dse成績？

gf340張表有位必要填ce/al/dse成績

我知
填左洗唔洗要send埋副本？

網上填gf340唔洗上載副本的